{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000100407",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 산모퉁이펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、家族や団体でお越しいただき、快適で楽しい時間をお過ごしいただけるよう運営しております。 周辺には龍門山遊園地、中原滝、大明ビバルディパーク、オーシャンワールド、淡水魚生態研究所などの旅行地もあります。 追加の人数がいる場合は、大人は20,000ウォン、子供(12歳以下)は15,000ウォンの金額が発生し、最大人数を超過した場合は入室および払い戻しができません。 ペンション内ではバーベキュー炭火、室内バーベキュー場、キャンプファイヤーなどの施設も利用可能で、カラオケは無料でご利用いただけます。 入室は14時、退室は11時です。 もし22時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。 予約は1室以上の場合、事前協議の上で可能で、パソコンは複層利用時のみ可能で、無線インターネットは1階と2階の両方で使用できます。 また、ペンション内で什器を破損する場合は、ペンション番人にお知らせいただき、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、保護者同伴の同意なしにはご利用いただけません。 また、ペットの同伴入室は禁止され、客室内では絶対禁煙と肉類の焼き(サムギョプサル/天ぷら類)は禁止しています。 現在提供されているサービスはペンションで明示された条件に従って行われ、商品情報、取引条件、利用及び払い戻しに対する責任は販売者にあります。 画像は実際と異なる場合があり、個別バーベキューと駐車が可能であり、渓谷も隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には龍門山遊園地、中原滝、大明ビバルディパーク、オーシャンワールド、淡水魚生態研究所などの旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合は、料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合、大人は20,000ウォン、子供（12歳以下）は15,000ウォンの追加料金が発生します。ただし、最大人数を超過した場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内ではバーベキュー炭火、室内バーベキュー場、キャンプファイヤーなどの施設が利用可能です。また、カラオケは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時、チェックアウトは11時です。22時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの予約はどのように行いますか？",
            "answer": "予約は1室以上の場合、事前協議の上で可能です。パソコンは複層利用時のみ可能で、無線インターネットは1階と2階の両方で使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で什器を破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション内で什器を破損した場合は、ペンション番人にお知らせいただき、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、保護者同伴の同意なしにはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙と肉類の焼き（サムギョプサル/天ぷら類）は禁止しています。"
        },
        {
            "question": "提供されているサービスについて教えてください。",
            "answer": "現在提供されているサービスはペンションで明示された条件に従って行われ、商品情報、取引条件、利用及び払い戻しに対する責任は販売者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 568
    }
}